想玩火但又唔想比狗聞到？

環保人士可以帶一兩個玻璃樽做回收好環保呀
注重衛生既人就可以帶d消毒酒精 話晒條街咁污糟
鍾意fashion既人就拎d布料出黎同行家互相欣賞欣賞下啦

千祈千祈唔好咩都帶晒
廢時又比警察叔叔話帶危險物品啦

我真係好多謝好多謝各位義士嘅奉獻
我真係好感激好感激各位義士嘅努力
我真係好尊重好尊重各位義士嘅行動

以下係小弟嘅觀點，如果你哋開心嘅，可以盡情屌柒我，但係希望你哋可以認真考慮一下我嘅意見

。依家最好要用和平非暴力的方式，以受害人嘅身份爭取世界公民嘅支援同認同，如果我哋學啲警犬用暴力，只會同佢哋成為同一樣嘅人

何況美國已立法幫手凍結中共官員嘅在美國資產。
我哋即使幾暴力幾多新武器，都好難同啲有搶嘅警犬或者政府力量
既然係咁，何不智取，香港係國際金融中心，又認同西方民主價值觀。
第一，我哋可以玩經濟戰。
第二我哋可以搵盟友。
第三已經有手足釜底抽薪，去信各國政府要廢除議員嘅外國Passport。
真心希望有血有肉有血腥嘅人再流血，英雄係唔應該咁樣係力量不對等之下被對待。

我明白好難理性去做，但係請你地明白一樣野，我哋絕不能對唔可以比中共有理由放解水軍落嚟香港，如果香港有警察死咗，中國可能以保護香港警察威信同性命安全放解水軍落嚟，嗰陣時仲難攪。

小弟只係紙上談兵，只係讀過幾本兵書同好鍾意睇人性嘅黑暗同埋研究政府嘅陰謀論，小弟嘅建議可供參考，尤其考慮到對手嘅後台係中共

小心TK